就算lihkg最後搞唔起 都唔會再番高登

食過飯仲點可能番去食屎
視連巴plus仔長做長有

祝先岩
打錯字

你都on撚9
你就搞唔起